撞野

話說岩岩打梗機 愈打愈唔對路 一陣陣既燒衣味傳入我的鼻 廢事有咩事 我就走去望下防盜眼 我屌 望到一團白煙企左係到 我即刻九秒九扮咩都唔知 返去繼續打機 其實防盜眼係咪唔應該成日睇。

don't look back

rip
下世小心d

咁我都要行返入去架嗎

未死 有心 大家咁話

mj咁行

開門睇下
可能真係有人拜祭呢
d煙咁岩吹到你門口咋

女鬼，準備姦你

三更半夜搞埋d咁既野。唔係下話

講笑咩

Annie are you ok